克警想捉孖生姊妹返狗屋玩姊妹丼!!!

王先生一家四口在旺角警署門外等交通燈過馬路。誰知速龍小隊喝罵他們過馬路，他們堅持等待至綠燈才過。警員立刻包圍孖生姊妹，卻放行其父母，還對姊妹說：「拉咗佢哋兩個番上去先講。後生似示威者」。及後王媽媽對警員説普通話才沒事。

王先生及其妻子過後猶有餘悸，王媽媽更激動得失聲痛哭，表示：「白色恐怖，人間地獄。」

POPO
BTW,對孖生姊妹

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Cls

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

王媽媽對警員説普通話才沒事。

屌你老母 垃圾黑警

黑警!!!

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

唔多掂

又有啲fc撚出嚟搞事㗎喇

幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
908 美領見
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

一d都唔好笑

尊重下啦

好笑咩仆街

女權人士唔該投訴下啦

着到好似曱甴嘅速蟲係咁指住好激動咁鬧
有個幾十歲頭髮都白晒嘅老人家都要告佢哋非法集結
行過佢鍾意告鳩你乜嘢都得

好撚戇鳩第一句就係非法集結
忽上腦

及後王媽媽對警員説普通話才沒事。

攻略

醒wo

痴撚線...人地老豆老母都係度...

講左啦
finally 一家4口出去食飯都唔撚得了